有冇買左今晚劉華飛既朋友，一齊去加多利山倒數

我知道華仔未訓既，一齊去佢屋企門口唱歌倒數啦